曼聯賣c朗筆錢究竟可以用幾耐？

到c朗退役個日用晒未？

諾貝爾獎大概140m英鎊都用咗100年